蘋果 獲篤灰報告，特首辦 回應倒數

邊有得拆

佢唔回又點

肯定想不了了之

count到2046都係奈佢唔何
臉皮厚都唔係第一日

佢呢幾日都唔敢見記者
淨係夠膽係fb出post

拆唔到

佢就係想丟淡件事 所以咪唔回

仲唔快啲出黎澄清

呢個係倒數咩？定倒升？

唔係倒數啵

佢專登唔回應，即係話佢成個指令根本就係屬實

次次都回啵
你出下post啦

真定假都要回應下啦